黑警唔清場＝散水撚錯；黑警清場＝留守撚錯

但點解無人留意到
今日所有成功令航班停飛 直接影響香港對外交通
而且無任何衝突 所有想走既人成功撤退
聽日中外媒一定有報“黑警811暴力引致癱瘓機場“
已造做到和理非最想要既國際聲音
有咩咁錯？ 點解要互屌？

真正既錯係咩？
唔係無清場而散水
或者留守左而唔散水俾人打到仆街
最錯既係，我地俾人打到仆街，但影響唔到政府

大家都成功達到目的
無人有錯，無人需要道歉呀唔該你地

錯手負皮咗

推

幫推

最錯係3毛分化撚

７２１

８１１

分化撚大勝

無人知散同留嘅結果係點 最緊要個刻選擇無悔

所以見分化撚即Block

留守 就出左 N 次事

撒離 就無乜點出事

明眼人 就知點解啲人咁想抗爭者留
咩人 有咩 居心 , 參與者自己諗

選擇權係自己度
人留或走 我地都無權多講
但起碼我地都有為呢場運動出一分力

啱 成班事後孔明

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

商界最怕一樣嘢，就係估你唔到（uncertainty）。任何一樣嘢長期發生就必定估到（certainty)，商界就會有對策。因此，連續N日令機場癱瘓、連續佔領道路等行動對商界個影響冇突發性癱瘓機場咁金。如果N日冇機場，商界可以安排車隊，如果N日塞路，商界可以改路。但如果有機場但又唔知幾時要關閉，咁就效應大。效應要大必要估你唔到。

Water嘅形態正正係估佢唔到。

Be water。

經濟手段好撚有用，一定要繼續！

721 811

無得咁計
黑警見多人
咪唔敢清
見散晒水
咪入黎搞搞震
散水黨不嬲都有
重點係有人相信
而家愈黎愈多武力衝突愈黎愈無底線
又黑社會又斬人又爆眼爆頭
令到人心惶惶
但要諗清楚如果機場內放tg
就唔再係單純政府話ok就ok嫁喇
人地嘅乘客萬一經過機場有對催淚彈過敏癮狀
到時責任係機場定航空公司揹先

After

啲人仲係度和應緊分化撚係度屌鳩人散水